民陣起好大台運動就會散

每次都係冇大台先成事， 大台起好就係運動玩完之時！

推比現場人士睇

幫推

各有各做
大家都係同路人

大原則：唔好硬碰 唔好被拉 唔好執著於一個地方

各有各啦成日要點要點 要人跟你

又內鬥屌你老母

民陣副召集人Figo chan上次一到10點就揸大聲公係咁叫人走

屌佢老母

呢條撚樣雨革篤灰散水

而家又散水 一定係鬼

班乞兒又來搶功勞

對準呢條25就得
唔好搞其他人

一見Figo chan就要衝去屌走佢

邊個再鼓吹散水就大大力屌佢老母

屌你老母咪撚嘈好冇呀
而家咩時候呀屌你

宜家已經搞緊啦，壙神好野丫嘛，又等今次點輸法

屌人前睇歷史。唔係講句粗口就得

總之記住目標未達到唔好散就得
佢唔嗌散水就咪理啦

figo chan害死過唔少抗爭者，佢應該被處刑都黎唔切，仲想害人兼上位

邊個唱今天我 一定係鬼

唔好講到咁理想，總之佢地想上台就扔返佢地落台，行動者要自己有一支咪，唔好再俾佢地有主導權

由佢起，現場無視佢佢自然收皮

冇嘈，只係提醒。
「而家咩時候呀」 呢句同民陣講。

各有各做！

如果香港有個同香港人企同一陣線既大台會好過冇大台

我有朋友驚
但都照黎，企係大台令佢感覺安全d
咁你話大台有無用？
對你竹無用，對某d人有用

佢記者會講到明唔撒=不散
無分化大家先

梁天琦。後果係坐7年
所以唔會有人做。靠自己啦 加油

單一議題難啲騎劫

不推不是人

民陣不嬲食屎狗黎

要成功先要殺內鬼 一定要拆民陣大台 屌鳩民陣狗察

有大台佢地又唱歌

推

民陣唔好一意孤行

睇撚住唔好俾民主黨班撚樣騎劫，見到民主黨叫佢為香港好就唔好出黎扮撚晒代表

係呢度仲問點解冇晒人
嗰陣即係灰鳩咗
十一點走埋

金鐘警犬telegram直播：

呢嗰telegram 喺由一班四十多個學生自發組成。
目的為抗爭者提供實時資訊，協助義士打贏場仗。

呢嗰grp只會透露狗隻位置/行動，絕不透露任何義士情況，所以想入嚟收料嘅警犬可以收皮先。

唱歌 小組討論

想去又未去嘅朋友：
林鄭送終會未取消，取消嘅係另外早上八點嘅會，呢個係出fake new既仆街政府

唔付出人力都可以付出物力，前線缺大量長傘、毛巾、眼罩、索帶、生理鹽水、保鮮紙（用黎保護身體）

就算不了，但至少你可以share呢段訊息

武勇派企硬呀 食粥食飯睇你地

運動無人帶嘅話會如散沙！你唔鍾意民陣ok 一係你出嚟lead!!!!!!!!

王政府=弱智

民陣又係時候攞彩

世界奇蹟

勁多五毛狗擾亂視綫 bro們各自分晰清楚

團結啦

即係而家好地地
好地地就唔需要搞額外既野

另外大台想lead可以點lead法？
佢除左9up口號同發出好模糊既指示之外仲可以做D乜？

上大台 去搶咪啦

起大台就拆

唔好執著於派别

大家目標只有一個

Up

推，唔好聽哂大台

不散

拆大台！

This guy

你有你做佢有佢做有咩好屌？

右邊

佢叫人走呀
有乜好屌

見有巴打咁有心打咁大段嘢 我都幫手轉發

[求識外語者或熟外國文化嘅人幫拖]
想用由聽日開始外國人嚟香港有機會俾人捉番大陸做標題，po去唔同國家既論壇同social media

其實今次過咗嘅話，外國遊客或者在港外籍人士有可能受影響，同外國人傾嗰陣，發覺其實好難單從香港人人權受影響去令人留意，所以想睇下有冇機會用𠵱樣嘢嚟發大件事，引多啲外國公民注意，再提供當地嘅請願方式去搞大件事，從而令各地政府去開始承受較大壓力，去開始有更具體嘅操作。

我見對外嘅大家都係支持香港之類嘅post，所以想睇下有冇新方向可以再搞大佢。

主要係想不斷槓桿式搞大件事，因為如果開始多外國公民知，先有機會令外國政府更大行動，但依家大部分外國人其實都唔知，所以有機嘅話，哪怕係令外國人去幫手簽啲人權聯署去增加影響力都好，令各地政府有更大壓力都好，當然講嗰陣，要套用返各個地方嘅例子做類比就最好。

不如用由聽日開始外國人嚟香港有機會俾人捉番大陸做標題，po去唔同國家論壇同social media，咁起碼會好多好多有相關嘢，例如家人喺香港或者會嚟工作、旅遊嘅會留意，再補條要求當地政府關注嘅link去搞大件事。

又舉個例，日本後生一代好中意嚟香港玩，你見唔少日本明星都有，最近日本節目先講完，如果係5ch出到依類post嘅話，我相信喺日本迥響會比𠵱家大好多，其他地方都係，有冇人可以幫手？

Template類似

由聽日開始外國人嚟香港旅行，有機會俾人捉番大陸！

香港最為人熟悉嘅李小龍、成龍，一個充滿東方味道及美麗夜景，同中國完全不同既地方。過往香港同大陸係唔同體制，但香港政府聽日有機會通過一條法例，從而令任何人喺香港即使旅客、工作中嘅外國人都有機會俾人捉番大陸。

6月9日，有103萬人和平上街遊行，但香港政府仍然堅持通過，而香港𠵱家有如(XX某地方類似性質嘅歷史事件)一樣，𠵱個條例會剝奪香港人嘅包括生命權、自由權、財產權、尊嚴權及追求幸福的各項人權，而且不受任何人權法律保障。

由於香港政府聽命於內地政府，所以需要各國政府動用國際關係去保護21世紀仲會大倒退嘅人權，特別香港同中國一直行緊兩套政策同完全唔同嘅文化語言。所以懇請各位，曾經對香港文化有認識或者嚟過香港，又或尊重人權認為人人平等嘅各位，可以幫手請願，令你嘅政府更關注事件，利用國際關係同具體措施，對香港同中國政府施壓。

特別6月尾前修例會通過，所以情況緊急，可以的話請幫忙廣傳。

(之後提供當地簡單嘅官方請願方式)
ーー

各位如果知唔同地方嘅請願方式、主要流行嘅論壇都可以留言幫下手

絕對唔應該內鬥

民陣無得唔咁做
唔係下次好難申請

佢哋一定要咁做，如果叫人留守就係煽惑xxx

香港人做主體帶頭 唔係民陣或其他泛民

咪係

咁多時間去分化人

不如叫多啲人出嚟啦

流左會下次唔會有今日既氣勢

push

今朝民主黨己經無割蓆, 叫林鄭回應訴求
唔好內閧

難得大合作，要一鼓作氣

佢地講散水個散字就即刻拆佢枱

我地需要個團長